Atelier R Shiny 5 février 2020
INRAE Avignon
Formateurs : 
Sylvain Falala (INRAE UMR ASTRE Montpellier)
Guillaume Cornu (CIRAD UR Forêts et Sociétés Montpellier)

Applications de démonstration "mon_app_shiny" pour les diapositives de cours

